著名排球評述員雷禮義逝世 終年71歲

2019-07-22 HKT 21:23

本港著名排球評述員雷禮義逝世，終年71歲。

雷禮義是本港第一位國際排球裁判，他經常在評述賽事時，以「食叉燒」來形容輕鬆扣剎得分，最為觀眾熟悉。

多名體育界人士在網上發文悼念。他的家人表示，雷禮義希望低調處理後事，火化後才公布死訊。

雷蛇 食叉燒啦

雷sir
但發生咁多野唔知仲有無人理

以前睇奧運好鍾意聽佢講食叉燒

食叉燒

R.I.P. 雷SIR